點樣可以令一個fuck boy沉船？

如題

首先 你要fuck過佢

約佢去酒店叫佢沖涼然後扲哂佢d衫走

你要比佢更絕情

同佢互含

你夠好fuck

Mission impossible please move on

冇fuck過 只係比佢shek過塊面

但樣show出黎？

同佢出海之後係隻船到開個㝫，記得一定要夠大先入得夠水，之後隻船應該會沉

唔會比佢fuck

想試左先

人未沉你就沉左

屌左先啦
可能好細碌 扑完無興趣

好似有d道理

你要先做雞 先可以令人沉船

唔好所以嘢都滿足佢
間唔中比啲好處佢
呢種方法係最上癮 令佢不停咁做嘢去吸引你

比佢fuck CHUR盡佢 之後唔比佢屌

認真？得唔到唔係先係最好？

好似有d料到，有冇specific方法？

搵過另一個fuck boy唔好俾佢屌

綁起同佢玩禁室培慾

一個例子就係 你今日可以突然好熱情
然後之後嗰兩日唔太理佢

但當然 首先要對方對你有興趣

你做雞？

除非佢想沉 否則都係多撚餘

佢有約我睇戲lor，應該有d興趣掛？但佢text得好冷淡....

從來都沒有俾佢屌....... 只係佢本身係fuck boy姐

你好明顯沉左船

所以我想佢一齊沉

炸左架船佢

首先要靚

not bad

永遠都無可能，過一排又會回復本性

屌我都試過lkf識date過一次最後發現大家有common frd仲要幾熟就疏遠左我，仲要幾靚仔QQ

唔屌你點知人系fuckboy

帶佢去遊船河
然後整爛架船

1. 唔好俾佢fuck
2. 唔好玩欲擒故縱 但都唔好俾佢知你諗咩
3. 唔好咁上心搵定下一個

I mean fuck boy性格, player

宜家好似係你自己沉沉地

你當我真係傻㗎咩

係呀 所以先要同佢攬炒

暫時全部都做到嘅

順其自然啦諗咁多做咩，開心咪得囉

是咪想溝我

佢覆得超冷淡 flirt都唔flirt 唔開心

聽講可以搵 hugo1991 解決問題

起咗你底 有病睇醫生

各有各挽

約佢隊酒，隊完就沉，同playboy認真不了都唔知第幾手

前日飲完 佢想kiss我 我推開左 佢冇沉worrr

可能以為你對佢無興趣，加上playboy唔鐘意太純情

叫佢參加自基驗

過兩日睇戲 有冇咩招數

有common fd有咩問題

有預感會加速你沉嘅速度

onL79

//今日可以突然好熱情
然後之後嗰兩日唔太理佢//
人地咪做緊呢件事

唔想受傷早啲壯士斷臂算啦 襯未俾人屌

做完雞問佢拎返錢

試埋今次啦 唔得就收手㗎啦

屌系，問題系我唔知系咩問題我諗應該系我話唔中意男友做夜場，然後佢做bartender 之後chat過佢話對我無意思，但果晚有拖過我手不過老蘭識

One last time

沉船？你係雞嚟？幾錢1q?

黑暗中掂下佢咯，playboy都中意flirt flirt下又有身體接觸

對於fuckboy黎講
得唔到= next

曾經成功過
佢仲好錫好錫我
long d大半年岩岩散左

你要表現得唔太中意佢

令佢收心養性嘅人
只有一個
就係令佢變仆街個個

你點做到㗎

睇timing ，要佢fuck到夠 + 你擊中佢弱點

個過係助詞定動詞

吊翻佢癮
唔可以沉先
令佢覺得得唔到你

巴打平時除曬衫先行入廁所沖涼？

你船已沉 番唔到轉頭架啦

遇過幾個player 最緊要唔好俾佢知你沉 但又要show到你對佢有啲興趣 如果你俾佢知你好上心嘅話 佢就會覺得唔好玩對你無哂興趣 直接抽身

你沉船就已經輸咗啦
俾多幾個fuckboy傷吓就識改變心態之後就識做fuck girl㗎啦

點解 如果flirt咗好耐 時機又岩 比佢屌一次 之後唔比佢屌 唔會再吊癮啲咩

新鮮感都無左
我都屌左你
已經無野咁吸引到我
Next

唔俾屌係人設 用黎維護形象
fuck boy都唔會想要個隨便俾人屌既女人 除非真係純for fun

你問得就冇可能啦，你緊張過佢

你可以每次約會對佢做多啲浪漫野
但一定要唔好比佢成日約到你，
2星期見最多兩次 ，
可以成個月都唔見，
每次約會都扮靚啲
每次見面都帶啲細心野比佢
Eg涼茶、扭蛋公仔
多啲同frd出街 表示自己好忙
百釣百應

不過記得自己唔好沉船

LM

首先唔好比佢知你已經沉左

沉左又點
你好快俾人帽

叫得fuck boy就唔會沉啦

同佢share下其他仔呢排都溝緊你 勾起佢既妒忌心
如果佢都無反應 就要落重藥喇

你既心態要唔好怕失左佢
你可以表現得對佢有興趣 但係係可有可無個種

要比佢覺得患得患失 捉摸唔到你
唔好做得太刻意 如果佢係真fuck boy 佢會feel到你吊住佢的
所以真係要自然d
你放開d 唔好在意佢就ok
不過你出得依個post已經衰左一半
今次真係要考驗你既道行

雞先用沉船

留名學野

你問得呢個問題已經輸左，因為你care 過佢

100% agree 同佢叫得fuck boy 點會fuck一個 叫play boy 點會play一個

奶佢屎眼（奶深啲）同時幫佢打飛機

涼茶

你做雞人地至會沉船。
純情專一既男人又唔鍾意;轉頭分手又喊話hurt。

唔好濫用沉船依個詞

臭雞

我覺得都唔得

傻閪

叫得fuck buy人地大把選擇
點解要簡你先

當佢沉咗船你就唔會再覺得佢吸引

沉船＝ 叫雞中意左隻雞
所以你快d去做雞俾我屌左先

可能啲common frd同佢講過你唔識字

首先要佢叫雞 唔係用唔到沉船呢個形容詞

令佢前列腺高潮

樓主pin this

無可能
你慳返啦
你擺明沉左船，一啲挑戰性都無，點會有興趣
仲要開post問，即係相當唔識玩
可以做好心理準備俾人玩

當佢已經稱對方為fuckboy 代表對方已經掌握咗呢段關係嘅nature
做咩佢都睇得穿好像睇細路仔發脾氣咁

切左佢
再對佢好

唔駛害人

好有創意？

跟住呢d意見, 結局只會係條仔完全唔理你
上連登有幾多個有做player經驗, 你認真聽就仆街得

你有呢個心態已經玩唔起

樓主你都識講fuck boy
唔好認真喇
大家玩下算啦

可能想中出即飛但係有common frd食完手尾長就放棄咗唯一諗到嘅解釋

到佢沉左你
一樣周圍fuck你ok?

本性難移
唔好試著改變一個人

最後受傷一定係你 咪on9

有啲係天生嘅fuck boy

又系又中
學好d 字啦屌你

有手尾跟呀

你做雞佢咪可以沉船

唔好亂咁用沉船依個字啦好心

江山易改

自認做雞都有

唔好俾佢忽到你
但又差啲忽到

送上門比人fuck

講呢句需要創意？

pin this

唔會囉
我對令我變仆街果個都無哂感覺
反而越新鮮越正

如果佢返嚟搵你 你會玩返佢轉頭定點

佢真係有返嚟 佢變到好乖
但我因為佢已經成個人變哂
最後我無理到有咩責唔責任 食左先算
對佢已經無咩feel

信我 之後一定係咁
佢有日同你講
我認真㗎以後唔去玩，
你即刻腿張開
然後第二日佢攬緊第2條女

臨埋牙即走

帶佢坐titanic

你令佢上心過你就得
但有名你叫Fuckboy 有得一個都會有第3456個

笑死 兜個圈黎話佢5p又幾好笑

要睇佢玩夠未 好講Timing 如果真係愛你佢會主動追你

我係A0 playboy
可以問mememe

玩返轉頭

個結果我中過第二點不過我之後都發現佢一直有女朋友
但就唔知係自己諗多咗定其實係佢突然對我冇興趣

咁係唔係要出街果陣主動d 扮到對佢好好咁？

玩埋爆船陀螺

想知樓主最後點 可唔可以分享下

要多練習 我可以做練習對象

首先你唔可以動心
唔可以比佢食到
唔可以急

要釣下佢？